% openany を加えると、章が右始まりじゃなくなるよ。
% 章を右始まりにしたので空白ページがございますが。消せます。（じゃあ消せよ）
% \documentclass[dvipdfmx,a4paper,openany]{book}
\documentclass[dvipdfmx,12pt,a4paper,openany]{book}
% パッケージとマクロの定義

% 章ごとに脚注をリセットしない
\usepackage{remreset}
\makeatletter\@removefromreset{footnote}{chapter}\makeatother

% 添削様にダブルスペースと行番号
\usepackage{setspace}
\doublespacing
% \usepackage[right]{lineno}
% \pagewiselinenumbers
% \linenumbers
% \modulolinenumbers[4]

% 複数の木を横に
\usepackage{multicol}

% テーブルのため
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{lingmacros,theapa}
\citepunct{(}{\&}{and}{ }{; }{: }{)}{}{.}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[linguistics]{forest}
\useforestlibrary{linguistics}
\forestapplylibrarydefaults{linguistics}
% \forestset{sn edges/.style={
% for tree={
% s sep=10mm, inner sep=0, l=0,
% parent anchor=south, child anchor=north,
% calign=fixed edge angles,
% calign primary angle=-65, calign secondary angle=65,
% align=center, base=t},
% delay={
% where content={}{shape=coordinate,
% for parent={for children={anchor=north}}}{}}
% }}

% グロスマクロ
\newcommand{\gl}[2]{%
\leavevmode\vtop{\hbox{#1}%
\hbox{#2\lower1.4ex\rlap{}}}}


\begin{document}

\title{Structural Predictions by Agreement Errors\\
(Draft ver 3.1)}
\author{Takeshi KISHIYAMA}
\maketitle
\bibliographystyle{theapa}
\frontmatter
% \begin{abstract}
\chapter{Abstract}
\input{../chapters/abstract.tex}
\chapter{Acknowledgments}
\input{../chapters/acknowledgements.tex}
% \end{abstract}
\tableofcontents

\mainmatter
\chapter{Introduction}
\input{../chapters/introduction.tex}
\chapter{Experiment}
\input{../chapters/experiment.tex}
\chapter{Discussion}
\input{../chapters/discussion.tex}
\chapter{Conclusion}
\input{../chapters/conclusion.tex}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{ref}

\backmatter
\chapter{Appendix}
\input{../chapters/appendix.tex}

\end{document}
